[推]推到民陣睇到！！係時候搞返大遊行

宜加一靜落嚟，就不斷清算
大家努力左咁耐，死左咁多人
犧牲左咁多，唔可以就咁算
集氣民陣係時候搞返大遊行啦

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

push

如果傳染左會唔會變關公災難

爆發嘅話民陣全體切腹都唔掂

講真，而家搞只會少人，更加會將場運動停落黎。
萬一有人感染就仲比位政府入。。

搞下啲的小型和理lunch keep 住度氣，到肺炎穩定咗搞個大嘅好過啦。

咪撚推，抗爭模式係適當時候需要轉變，咁先係be water
呢個時候夾硬要出黎, 對家放個武警出黎成場運動就係咁先

一大群人行山已經夠on9
搞遊行只會比行山更鳩
拉

其實有一定嘅難處

依家港島九龍肺炎爆到bangbang聲，大西北比較少，就算民陣夠膽港九搞遊行，都未必多人夠膽去，大西北搞就直頭冇乜戰略意義

萬一遊行完真係爆多咗，到時政府實搵位入民陣話我地冇防疫意識，只顧政治鬥爭忽略市民健康，到時就-0-0都搞唔掂

CLS 如果有狗特登入去播毒咁點

咁收皮啦你地，呢樣又唔得，嗰樣又唔得。
武漢肺炎經口水傳播
你有口罩眼罩邊有咁易傳到

你咪行囉，吓吓靠民陣你不如返去食屎啦